原來紅軍所到之處是要睡人家老婆的

共軍傳統黎，藍絲要將老婆慰安老解了

原來係真歷史黎

唔通睡人老公咩吊u 老母